今時今日仲唔開twitter 用既連登仔係咩心態？

都成年啦，懶成咁